山竹唔好星期一打黎香港

一直d 堂補落星期六仲慘

燈